岩岩係KFC買野食果陣 個MK妹專登倒滿D可樂比我

本來佢禁第一下 即係自動果個制 就出到9/10既份量

佢望一望我 之後就轉身禁多一下(手動果個) 岩岩好整到滿比我

佢係咪對我有D意思?

係呀

性暗示

想同你磨豆腐

原來果條毒撚你嚟 我見你咁撚毒比多啲你飲想你死快啲咋

仲唔去馬?

加咗料啊戇鳩

小妹好型棍子 著nmd同女神鞋溝囝

邊對NMD

代表想你填滿佢，識做啦，食完雞好做野啦

R1 白 200蚊淘返黎

型

牛b死了

乜水

牛佬

邊個

牛佬都5色 快啲google下

Yes

我牛佬你都唔識
我唔想搞大佢
你走啦